聽日買溪錢去遊行

要為義士討回公道

推